想知美沙係fifa會係咩能力值

😂😂😂😂

91

唔好話能力值，分分鐘連真樣都無
無玩fifa18唔知有無真樣

0都比多佢

好似無

PES 76

一千萬，左中右打哂，速度盤帶80+，傳波射門75，中遊球隊超值之選

收左錢?咁撚勁

防守99

Fifa 18 真係無樣

原來已經26歲
以為佢𡃁仔

同伊禾比差唔多